乞衣去唱K先會最尾一首揀勁歌金曲嚟唱

乞衣去唱K先會最尾一首揀勁歌金曲嚟唱
乞多嗰十分鐘 咁cheap都有

乞衣望人，人人係乞衣

樓主=乞衣都不如

點開狂串樂基兒

點解唱個K都可以扮清高

雞眼看人 人人是雞

我會揀呢首！

最乞衣係 臨尾個首無限loop 就嚟唱完就係咁play back

冇左好耐啦
NEWAY D職員照趕

傳統嚟啫
唔唱咪又係坐多陣吹多陣水先走